如果小米手環3可以同八達通整合到一齊, 幾多人會買黎用

八達通就八達通
講咩手環八達通？

你邊度見到佢講 "手環八達通"

咪撚戇鳩啦

係都samsung啦
幾時輪到小米姐

最新出品!電子手環,八達通完美結合！
連登仔可率先認購

巴打唔好咬咁多指甲

我無咬指甲喎

死肥閪

會用

睇隻手應該係肥呀叔 好少頭髮

我啲頭髮仲好濃密,

睇睇

[

屌你笑死

八達通手錶拆出黎貼上去得唔得

用mini八達通 貼錶背
Rolex八達通錶不是夢

油頭毒撚

你係咪學佢？

ching ho ball

個環柒到一個點

樓主